加泰集會除咗connect到加泰人 其實仲有額外得著

就係捉到一班鬼
cc台畜牲 吾與湯 #152149 同我死入嚟

( 證據）會員小碎步係牛屎佬，啲fds係黑警，而家日日用加泰玩分化

竹庶加茅根
沙田you
小碎步
三條友加埋開咗廿幾個加泰post喺到推緊
仲要好多幾百正評
洗到成版都係
反而我冇見過支持加泰集會嗰邊有人咁痴線
邊邊吹緊風向真係呼之欲出

沙田you block咗好耐

第一個真係勁有問題
直情狼過5毛

痴線
唔同意見就要死

集會完左就唔見左嚕

小碎步鞭到碎曬

波c可以和解了

真名上連登？

唔係本人

推

仲spin哂D精神
搞到無人理行動post
入黎推下星期六行動啦
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

Push